[突發] 東涌行路撚要幫手，十架狗車隻正從後追補

[緊急] 各位 東涌 青衣 街坊請立即落街接放學

其他冷氣軍師有冇新建議，有冇人做哨兵係度匯報下狗隻既位置！

成15km呀！ 即係由大埔行去大圍咁遠呀！揾人黎幫手呀！

Pish

咁撚塞車 行快兩步好過啦 見到仲有人拖手慢慢行

推

1. 東涌 青衣 街坊請立即落街接放學
2. 私家車哨兵請係度回覆呢個留言匯報下狗隻既位置/Roadblock
3. 真心要諗下有冇義載救人

兄弟爬山，各自努力，互相支援，希望各位用行動去支援佢地

緊急滯留可聯絡

係就一邊行一邊放障礙

15公里行起上黎真心好攰，唔係一頭半個鐘可以行完既事

行路撚要加油平安呀我知你地個個都冇去過機場架

行入車群之中啦

你係街坊你係遊客你係市民
你係街坊你係遊客你係市民

你係街坊你係遊客你係市民
你係街坊你係遊客你係市民

岩岩比人屌完 因為咩都冇 但都要比人屌 影相 正食屎狗

橋上有冇黃絲司機載下人
不過小心藍屍扮嘢

步行人士可唔可以讓一讓
接左放學既車因為出唔返市區而行唔到第二轉
麻煩各位步行人士開一開條路

現場往東涌機場方向好暢通 可以行多轉接放學

各位行路撚記住你地享受行路之樂既遊客同市民呀

[url]#全民運動 #冇車出市區唯有行路[/url]

拍下巴士門搏一搏得唔得

棄裝！變街坊！棄裝！變街坊！棄裝！變街坊！

冇用架
你用20分鐘set個roadblock
佢一分鐘拆曬
行快兩步啦

揀啲後生巴士佬
老嘢勁多藍

行路好過步速快既話應該一個鐘出到青衣，街坊落街散步喇接仔女喇

各位行路撚記住要留意馬路高速行駛既車呀！

[url]#全民運動 #冇車出市區唯有行路 #小心睇車[/url]

入迪士尼啦

召喚街坊

各位行路撚記住要留意馬路高速行駛既車呀！睇車呀！

上山

跑啦

暴徒暴徒暴徒

各位行路撚記住要留意馬路高速行駛既車呀！睇車呀！唔好落單呀！

警察冇血性架！行路撚加油！

狗車中夾住full人七人車
行路手足提醒警覺

棄裝!!!換衫!!!變街坊!!!

收回言論 or block鳩你

街坊請小朋友上屋食飯

d車塞埋緊急條線
除非班狗落車追

入緊黎，車到四個，點搵你

如有需要即過對面行車線

屌你老母走啦，你都係想玩單機連登者

我同朋友黎緊，邊個位需要我哋

快跑呀

宣道會東涌堂開放地方，予有需要人士休息及提供予社區情緒支援。
聯絡電話：31417319或31417314
開放時間：上午10:00—夜晚10:00
地點：東涌逸東邨逸東商場102號

有冇車手入東涌接對面線手足

跑去海堤灣畔後面餐廳 有大量鬼佬 記得換街坊look

蘋果live
有車霸緊行車線
希望拖到班popo黎唔到

行路撚要水飲多啲

上巴士

好危險架

頂住阿

辛苦過摩西出埃及，加油🙏🙏

有線live

蘋果live

POPO見字冚家剷

行路撚行快兩步

青衣高危 小心

青衣咩位要人接放學？

利申：無車

行得慢就扔gear 唔好留係身

好近你哋㗎，行快啲，我喺車見到

做乜撚野呀你

做下哨兵睇下邊度有狗

着黑衫嘅快啲換衫先

live link係第3頁#57

我建議全民落街

其實做咩事會塞咁耐

青衣好重狗呀... 快手搵人強制開車門上車啦 屌...

事實點解要收？

專搞破壞ge社會曱甴暴徒，你地點對得住你父母？

有車做左先，頭先迴旋處都有人咁樣上到巴士

東湧街坊有車可以點幫?車行咩路線可以出到去?

欣澳都好危險
狗可以用黨鐵運

佔哂全部線！！
後面就愈塞！！

街坊請小朋友上屋食飯!!!!! 有需要出聲！

唔洗set 掉下雜物得人落車清

其實對面方向通緊車，一樣可以追上，好危險

各位行路撚記住要留意馬路高速行駛既車呀！睇車呀！

沿路有巴士睇下有冇得上，私家行慢啲幫手睇住班手足！

東湧

蘋果live 見到越行越多巴士佬幫手接

感謝巴士司機

行快d啦

Where

東涌人會盡力幫

Blocked

青馬收費廣場有校巴

立場有live

唔好行車路，净行路脊，最多話你進入高速公路遮

搵陰暗地方匿埋

一路行一路扔裝呀

去東涌圖書館

blocked, 你見字冚家剷全家生愛滋長命百歲， 我就身體健康

偷偷地入學校都可以

去到欣澳如果冇伏快啲坐巴士去愉景灣

棄裝 跑落馬灣搭巴士出返荃 葵 青
無得選擇之中既方法 有車上車

行路撚加油啊

掉野啦 gear可以再買 求下你地
掉野啦 gear可以再買 求下你地
掉野啦 gear可以再買 求下你地

你咪個隻曱甴囉
你老竇應該一早射你落個套到
佢點估到自己生到你依個弱智仔

掉裝 入愉景灣呀

多謝各位司機

香港人要互相支援

十公里 跑都要跑成粒鍾
頂住阿

巴士乘客幫手禁緊急制開門

掉Gear啦

推到行路手足見到

高速公路係冇雜物 唔好害人

東涌碼頭都大量需要校巴

行路手足頂住呀喂

其實車外都開閂到

無錯

佢地行路行左幾公里？

東涌街坊頂住D狗車阿

多謝東涌街坊落力屌醒POPO咪比佢地周圍走去捉人 行路撚要小心睇車加油呀！

禮貌叫車長幫手就得

但係出到青衣點算啊

現場落車講好d

6點半開始行 半跑既話我估7~8公里左右

上巴士走，青衣街坊半個鐘後落街散步睇水

#東涌 #緊急 1940
⚠️請廣傳⚠️
北大嶼山公路橋上需要義載
見到行路撚請叫佢地dum裝落海
然後上車
有警察係收費廣場等人
亦有警車係北大嶼山公路追尾

幫手塞住後面班狗

會唔會坐對頭車番機場重安全

街坊頂住阿

Push

青衣有巴士小巴，近近地出荃灣再轉車

出到青衣贏左一半架啦

#東涌
便衣車牌：
NH3794
RM3295
RV1410
VR9576
uk5467

叫學生唔好亂上車

重開始落大雨

Pls

唔好行去到收費站!!! 一定好多 popo 等緊

到欣澳之前換衫坐校巴或者坐巴士去愉景灣

行去對面線搵巴士上

可提供安全屋
Tg @stjuxju

唔好行去到收費站!!! 一定好多 popo 等緊

到欣澳之前換衫掉 gear 坐校巴或者坐巴士去愉景灣

Pushhh唔好亂上車

係咪唔好係咁向前行啊～ ？ 掉裝搵後面車上， 前面車上得都上晒

頭先有over 10籠豬車去緊欣澳同愉景灣方向

行路撚見到有巴士就上喇，POPO係收費廣場等人，係上巴士呀要

上巴士！

你條撚樣先對唔住烈祖烈宗
是非不分，黑白不分

1945
有over 10籠豬車去緊欣澳同愉景灣方向

仲之就要冇裝先有得吹 唔撚捨得不如收埋路邊搵日返黎執番算

行快d 求下你地750左右 狗車開走

搵人報一報

公路d車幫身，呢鋪好撚大鑊

1950 東涌POPO已出車往市區方向

幫手

push!!!!!

行快D行快D 有警追緊啦

會唔會試一再行翻去東涌再搭巴士走好少少

逸東冇狗+有巴士出荃灣/屯門 換左裝就唔洗驚斬人案

1950
東涌POPO已出車往市區方向，同時有籠豬車去緊欣澳同愉景灣方向

快啲揾巴士上呀

怕有狗係公路出口捕手足咋

可以返東涌啊 緊急聯絡

push

想問邊度可以接放學。
我見整個google map 都紅色。

行欣澳朋友
唔好走散
唔好花太多氣力
唔好走散
要拉你出幾百個無得走
唔拉你，因為你地無走散，
要史無前例要拉一千人？？？
要史無前例法庭判一千人？？？

立場live

頭先蘋果有人跟緊果幾百人，斷左

推。

2005 #188立場live

聽到現場嗌有大班手足由欣澳行緊去青馬收費廣場！

行路手足加油！

多謝所有救人既手足！

好緊張 加油

我塞撚左3粒鐘先入到去，載左人，宜家仲塞緊未出到去，點撚樣義載

多謝巴打

蘋果live冇左，有冇人知班手足點？

唔洗多謝我，根本出唔撚到去，落車行仲快

白粉報live+#188立場live

會唔會叫手足行兩線中間～ 義載既係入東涌方向搵冇cam位既幫手執？

青嶼幹線收費站 多唔多po?

有fd行緊去果邊

行欣澳朋友
唔好行橋
唔好花太多氣力
坐車

冇gear 話冇車搭咪行都仲可以既～ 不過係點解唔行埋山邊條路要行高速姐

有巴士上巴士，巴士開返!

塞車 後面車跟本上唔到黎～ 但手足係咁向前行～ 前面車根本上滿晒

有車，好想幫但唔知邊到等放學

( Show Blocked User - 金大喜 )

青衣有車！！！
點接好

白痴仔
有人唔做 做狗
仲要上黎自爆

東涌出中環個班船上面嘅人
即刻掉晒所有gear落海
二百隻槍狗中環碼頭等緊捉人
記住所有船上面大家都係平民去郊遊

係車上面就算塞都安全過行
狗係收費廣場等緊行路撚
多謝巴打

[突發] 中環碼頭好多警察，搭船遊客手足請立即棄裝

上山睇日出啦

上咗車先

電視唔見有

可唔可以係入東涌方向快線搵冇cam位接？

聽日仲大風大雨喎清，想佢哋死呀無糧水

我正式宣布香港人要6大訴求,
要加埋解散現役警隊及重組

要全世界知

[突發] 中環碼頭好多警察，搭船遊客手足請立即棄裝

1927，梅窩防暴係直接守住落船位！ #現場情況

中環碼頭好多警察

屌呀，收費站有狗守？全車黑衫裝備喎

而家大嶼山公路行到尾轉唔番出嚟
出嚟嗰條路都係塞住

一定係船廠位

入馬灣！

起碼欣澳

船廠位

如果係check車～ 掉晒出路邊搵日返黎執好過啦

打風仲上山

安全過畀人拉

痴線
仲返封執，買過套好過

More more please

佢地行出黎青衣,應該得呢個位

有無得坐船去屯門??

栢麗灣好似得

坐校巴變完裝 除唔除口罩好？

無廁所 唔好飲太多

Apple live緊仲有好多行路撚，話有女仔小腿抽筋

行路撚好渣

好心酸但係大家一定要撐落去！加油！

POPO見字冚家剷

各位行路撚見到呢個post一定要加油呀！

我地幾百萬香港人全部都同你集氣架！

加油！加油！加油！加油！

防流感

船廠waiting

前面就巴士站喇！頂住呀睇車注意安全呀大家

巴打,佢地行到黎呢度

全世界街坊準備一個鐘之後落街為佢地打氣呀！！

青馬收費廣場？
好

機場出高速即有6部（龍尾）

到喇！！！！！

等埋發叔啊！！！
由船廠出緊去收費亭
七人車嚟

好感動大家返去都要小心呀！！全世界都為你地打氣呀！！

POPO見字目家剷

龍頭已返歸 大家加油阿 唔好再慢慢行

多謝互相支持！！

就地搵個草叢解決啦

去叫啦,佢地睇唔到電話架喇

手足唔好見車就上，
觀察去動靜行為，
相信唔似狗先上

係愛呀！我係香港人呀屌！

冇錯！

前線唔會有時間去上連登，而且上網收得極差，佢地唔會睇到大家對行動既意見，

如果你係一個睇緊直播既冷氣軍師
請你地幫手推一啲實際既行動post，並準備好落街接放學既準備

如果你係一個已經係街既非前線
請幫手推同更新一啲現場直擊post，並做好哨兵既角色，隨時支援前線

如果你係一個仲睇到呢個post既前線
幫我同前線講聲加油！一定要注意安全，人人都係哨兵，齊上齊落，唔好比任何一個手足落單

次次都問啊sir去邊呀

睇下有冇心虛

成2-30部私家車好感動